# Генератор борды 
Приложение предназначено для быстрой генерации борды с метриками на основе yml-описания

Приложние читает файл config.yaml и генерирует json файл борды для импорта в графану

## Поддержка версий

### Grafana v 7
    поддерживаются панели:
     - header
     - func_row
    подробное описание панелей дано в файле example\config.yml

## Запуск
    > go run ./main.go -f=config.yml
    без флага программа ищет config.yml в каталоге приложения


